Non Jupas 2017 HKEdu

想問如果cgpa唔過3，報edu late application 仲有冇機？？

推推推

咩科？
上年有fd gpa2.99 late application 無offer

諗住報liberal studies/ Chinese

我個fd就喺報Chinese

知唔知咩科會有機啲？

想知edu pe 個體能test影響大唔大，定係合格就ok

巴打 你gpa幾多先

留名跟進 同樓主應該一樣GPA

cgpa 3.7,仲有想問體能總分合格就ok? 小弟做唔到引體上升

Ls係人都收

姐係都搏得過？

但係讀LS 出黎搵唔到工

我都想知 but 你邊間 yr幾

啱收到edu psy

有無報L?

我year 1，sem1 gpa >3.8，但late application，報左中教
喺咪已經無機

想知edu英文interview會問咩問題，有冇人in完

asshole仔

咩係L